【818百萬人集會】立即停止分化 破解政權請君入甕嘅局呀屌！！！

唔好再搞分化喇，從來勇武同和理非都唔係二元對立。

你估有冇勇武今晚去咗集會？又有冇和理非71係PP轉右？

和理非同勇武只係視乎你去個活動嘅心態。而我懇請手足們，818一定要凖備好和理非嘅心態去。

出面好多人講緊準唔準備gear，其實帶唔帶定都冇所謂，我係好擔心手足話帶gear係因為有勇武嘅心態。想講，大家之前叫民陣再搞一次係咩目的？就係想全民吹一次大雞，用民意做武器 + 反駁恐佈勢力。既然係咁，人數同和平一定係818既焦點。

要知道，好多時衝突係有狗挑機、有鬼搞事在先。818永遠要記住兩大共識，用和理非嘅心態去，守好國際道德高地，咁所有問題都可以解決得到。禮貌叫停身邊冇守呢兩個共識嘅人，齊上齊落不切割。

我講過，政權狗急跳牆，一定會有請君入甕嘅局引大家失去國際支持。落單警、落單高官、一批失槍、放鬼（一堆黑衫大陸人落咗黎啦），全部有可能。我地冇大台，但係有共識，記得一定要堅守呢啲共識，破解政權設下嘅局。我地離成功不遠了。

P.S. 所有香港人，不論政見，只要你識分是非黑白，818一定要出。

817
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

呀同埋 唔好撚再捉鬼
如果我要set鬼一定放個鬼佬鬼婆扮外國記者 你撚會捉到咩
唔好再哂時間捉鬼 因為捉到嘅一定係伏 唔好再當你地嘅敵人係弱智啦好冇
同埋民陣集會你驚閪人影你相咩

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818 香港人 吹大雞

True，最緊要係要提高警覺保護自己。鬼是捉唔完的

So true

818

好多人話818有鬼，點算？

捉鬼萬劫不復呀
和平集會捉鬼托咩

推

818見

[提前打底] 大家要對817 818 中共臥底可能嘅行動有所準備

[突發]

由於人數眾多，818維園集會人仕請使用北角及中環地鐵出口前往維園

#幫手推

#未factcheck

唔再重複5年前嘅錯

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

比5年前更加陰險
政權已經狗急跳牆

班冷氣軍師成撚日喺度恐嚇班和理非係咩心態

818 維園見

612 721 811

818 BB仔狗仔都可以出呀
吹大雞呀依加

勝利方程式
和理非->deadline->升級
818係第一步和理非
大家要一齊出黎集氣

只要係各大平台做好宣傳
全部自己人都知818係和理非
咁啲警察/大陸人自然無所遁形啦

出嚟818啦
有人整左條片啊，咁高汁嘅片同我share爆佢

記得拖埋親朋好友去遊行，我哋要重現百萬人大遊行

818見

鬼就捉唔晒，
班狗偽造證據，混入人群就一定，
唔駛理鬼唔鬼，
捉鬼反會加深矛盾，
咪由得班狗燒死班狗，
唔好亂組隊，同自己信得過既人，組小隊。
各自爬山，山頂見la

818見！！！

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!